(懷舊）想問機甲鬥神傳RFO係咪執左

有冇人知道
好懷念嗰時嘅玩法
而家啲遊戲咁樣 已經基本上冇玩過電腦
嗰時得11 12歲 睇返個帳號記錄用咗九百幾蚊

好似舊年就冇再維護過

利申 個陣改名做武神三國之後就已經冇玩

舊玩家留名
我都係加左武神三國就冇玩了

始終佢熱潮過左之後人流剩返真係好少
可能間公司堅持到最後1秒 最後成個月都冇玩家登入 佢先閂咗個伺服器

登入都登入唔到啦

D新人物太op
冰佬一出已經唔想玩 玩到後期D副本唔課金根本玩唔到

好似推到沙漠打D勁高既蛇就玩唔落去
要有大腿先得
記得之前3隻村正龍捲風 屈到隻怪跌唔番落黎

出360技到有玩陣 之後出到服部就冇
智英太屈
仲記得特登去動漫買真田包
細細個買左包nod都叫富可敵國一陣
如果個陣大量購入 應該變做富豪
btw一個產品包既裝竟然咁勁真係cls

唔課金冇技冇裝打唔到40關之後

我仲記得個陣細個比人用個蜘蛛背換走左我套nod裝，諗返都覺得自己ono

好想玩返

記得好似有個叫single既大公會

好有回憶第一隻我可以玩到上排行榜嘅遊戲

好鐘意LFO同RFO依類橫軸chok技game，兩隻game都係曾經紅極一時，但都係衰太重課，唔俾錢廢到玩唔落
不過唔理點都好，之後就再冇類似的game出現，係幾可惜，其實依類模式幾適合整手遊

同問 想玩

依家改左ip
官網最新消息- 25/1 升級維護後進入遊戲方法(更新)
要跟住黎做 先入到
武神ser嘅 我可以帶打晒D關
(-武神ser元老玩家

推

Justin123

ching play tgt?=_=

咩ser？

記唔記得三星服

武神三國

屌我岩岩諗起呢隻game 小學成日撩錢罌啲錢出嚟買點
原來仲有巴打記得 好撚想玩返呀

玩囉 記得改ser ip